{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562957376/moningpelliseupensyeon-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698702609698&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6336045&destination=%EB%82%A8%EC%96%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.662991%2C127.243037&sort=RECOMMENDED&top_dp=130000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217646877&selectedRatePlan=270241383&expediaPropertyId=48811168&searchId=99176526-d4db-4bb4-a6f9-4f9cb258dfa2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모닝펠리스펜션"
    },
    "text": "モーニングパレスペンション\\n\n大韓民国キョンギ道カピョン郡ジョジョン面デボガンソン路529\\n\nカピョンをご訪問の際、モーニングパレスペンションでの宿泊は、優れた選択になると思います。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:4つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "モーニングパレスペンションはどこにありますか？",
            "answer": "モーニングパレスペンションは大韓民国キョンギ道カピョン郡ジョジョン面デボガンソン路529にあります。"
        },
        {
            "question": "モーニングパレスペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "モーニングパレスペンションでは、WiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサイズは何部屋ありますか？",
            "answer": "モーニングパレスペンションには4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの時間帯は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行に関する制限事項は新型コロナウイルス感染症に関するものがありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別チェックインのご案内については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "モーニングパレスペンションでは、共用エリアで無料のWi-Fiおよび有線インターネットを提供しています。客室内でも無料のWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "モーニングパレスペンションでは、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他特記事項はありますか？",
            "answer": "モーニングパレスペンションでは、指定の喫煙エリアでの独身または乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 581
    }
}